文件列表
	文件名			SHA1
	Del.SVN.js		53D82FB575DA4EFA8845D6E5FB97562A9A6D0149
	编码.js			27E15A979A59E825C861CC466AC0703C8AD35272
	解码.js			7207CCF89090680700A5524738352AEF54371083
	编码-v2.js		09B4BD5A0DC8703C544738CFEAA71218C8878A8D
	解码-v2.js		9234D413CCD94354A6AE67EFA2ADE8C335DB9739
	自动删除右键中的多余.js	FABADA67B0869B37B921459D28CE139DD8C76FA8
	GB2UTF8.js		9CCAFC3236BAE42260A6A037563ED83AE8262738

[Del.SVN.js]

	作用:
	删除指定目录下的所有 .svn 的文件夹.
	(主要用于导出的SVN文件夹中批量删除.svn的文件夹)

[编码.js]

	作用:
	将选定的文件转换为bin.base64格式,存放于xml文件,可使用 [解码.js] 文件将xml文件的数据还原.
	(暂不支持对文件夹进行编码,编码后保存的文件名为 pack.xml)

[编码.js]

	作用:
	将选定的文件转换为bin.base64格式,存放于剪贴板,可使用 [解码-v2.js] 文件将xml文件的数据还原.
	(暂不支持对文件夹进行编码)

[解码.js]

	作用:
	将使用 [编码.js]  编码后产生的xml文件还原.

[解码-v2.js]

	作用:
	将使用 [编码-v2.js]  编码后产生的xml数据还原到当前目录.

[自动删除右键中的多余.js]
	作用:
	批量快速删除系统右键中的打印、搜索、Edit with Adobe Dreamweaver CS5项。

[GB2UTF8.js]
	作用:
	将文件由GB2312转换为UTF-8格式(支持保存为不带BOM的UTF-8文件).


建议使用方法:

	将上面的文件复制到 SendTo 目录,然后在要操作的文件/文件夹上点右键,选择"发送到",然后再选择相应的
	操作.